[NBA]常規賽73勝定季後賽全16勝勁d?

梗係季後賽啦仲要問

季後賽先係打真章